有片!!!黑警迫人上高速公路

真係痴撚線

推

來 冇野做再推一下

最低成本既方法，又減低傷亡，和理非都可以幫手
請幫手推！！

警告你地唔好再屌警察老母

有冇backup版 唔識係facebook dl

跟本局人上去想佢地比車車死
上水迫人跳橋，沙田迫人撞車
成班都痴撚曬線

癲狗

屌佢地全家

push

冇野講

Wa diu
今朝聽到本身都唔信
真係有片

[有冇搞撚錯] 你哋係咪打算揼低陳伯？

//騎單車者及行人禁止使用快速公路。在快速公路範圍的界綫，設有鐵絲網，切勿攀越或穿過這些鐵絲網。//

想出師有名

之後話你佔領馬路

推
呢個位冇記者者
係咪有人被捕 同黑警濫用私刑

見到有手足救人 走唔到

仆街

要幫手推,好似好少人知有片
另外有冇文宣組或者地區放映組幫手播下
好明顯見到警察驅趕啲人上高速公路,而路面係有車輛行駛
完全罔顧嗰啲人嘅安全